你用$3撐蘋果 我捐$1支援反送中抗爭者

【你用$3撐蘋果 我捐$1支援反送中抗爭者】
按此訂閱：
《蘋果動新聞》突破主流傳媒舊有經營模式，今日開展付費訂閱新里程。壹會員只要繳付港幣$3優惠價，即可訂閱《蘋果動新聞》至9月1日*。
你只要成功訂閱，我們便會捐$1，全力支援反送中受傷及被捕人士^，熱切期待你的支持。
同時因應時勢，未付費的壹會員仍然可以免費閱覽全部內容，直至另行通知。

起碼都兩蚊啦

睇班人3蚊都比唔起走去飲珍珠奶茶

唔識訂閱，88

俾錢唔係問題

我撳極都搵唔到俾錢個位

點樣比錢？

3蚊睇幾個月都 ok啦

上面條link係咪有

訂左

3蚊比啦

想知正式收費

用 iPhone Chrome 或 Safari 睇都成日炒 cache 要 clear cache 又再 login，蘋果可唔可以整整佢

錢已俾

有埋link都唔識畀錢應該係弱智

要比啦，全港得一份報紙堅反共

d錢會比邊個先
比民陣就不了

係😂 好煩成日要login

慘俾3蚊 佢仲要捐1蚊
今次真係但求打個和...

其實到而家個app登入都未show到係邊個位比錢

一撚定比！

有冇人知到九月時係咪自動續？
有冇得個個月 Confirm 一次

其實咁靠subscribe賺錢

點解蘋果唔搞YouTube Channel

唔係仲好搵咩

蘋果

app冇，網頁版先有

隔離po有

蘋果動新聞開始左訂閱計劃

都話啦，連pop up都唔整

我直接入錢比星火/普羅等等直接幫義士算啦

煩撚過閪 成日要login

老老柒柒 3蚊咁都唔俾真係唔好話自己支持反送中

蘋果搞到咁
好難俾啲老野睇蘋果動
可以自動login嗎？

得左，成功支持！

一日$3我都俾
十鳩幾年前買份報紙都五、六蚊啦
就算佢之後收正價五六蚊日
我都覺得合理

Tap&Go 同oe pay 都可以當master card用

你咁姐係逼我subscribe姐

已比

去PCCW開張tap and go

支持

已訂

平時冇連登仔share根本唔會睇

老老實實 想比多d

大佬唔好咁癲啦，
最後嘅新聞自由（紙媒）都要冇啦。
人地反送中，少咗好多廣告收入。

唔係做唔起，點會收錢。
真係搞手打個和。

推 已經訂閱了

可以在《蘋果動新聞》APP內付費訂閱嗎？

不可以，在《蘋果動新聞》APP內並不能付費訂閱，只可以在《蘋果日報》網站 付費訂閱，請把這訊息通知你的親朋好友。

支持！

點解你人話捐俾義士同埋佢地屋企人既？

肯訂但唔敢比信用卡佢
敵人係國家級駭客，點放心

去ok買張tap n go或者mastercard既debit card啦

我直接入晒4蚊比星火等等組織算啦

知你要賺錢，但我想幫晒義士先

done

講到兩樣嘢有衝突咁，同埋你會唔會捐1蚊俾人啊阿哥 兩樣都捐過

發生錯誤

已支持

冇衝突，我只係覺得蘋果+泛民集團財雄勢大
但人地有義士可能基層，比蘋果更需要幫

一蚊都唔會比
我拎去買粒燒賣食好過

比

俾$3睇真相，好過睇CCTVB

我畀夠100蚊
但有冇其他付款方式

俾咗

唔撚識學？

返屋企即搞

會撐

佢話收費前兩個禮拜分批通知

林鄭老母千其唔好落台！！！

推

我俾唔係因為我睇,
係唔想香港得返明報星島東方大公文匯這種共匪報

蘋果咁多人youtube 邊養到

所以我用假名+ oepay mastercard登記

下載八達通App已可開啟一張MasterCard
再用八達通轉錢入去/搵朋友射錢比你即可

咁其實係咪每3個月收3蚊?

提提大家 信用卡持卡人 不必填真名
填VISA CARD /MASTER CARD / Credit card /ABC
等等都可以過數
免得佢地被hack流出真名

抵俾

應該係畀3蚊就可以訂閱到9月1

搞撚掂

多出黎比星火啦

我都唔睇apple
不過執左好大獲

希望佢加啲 女女影片

肥佬黎，今次我撐你

陣間返屋企就俾

app 無
得網頁版

蘋果呢兩個禮拜真係做到野
十蚊都抵比

俾個錢都唔識 你仲有咩用啊廢柴

佢收錢都搞到咁煩鬼識比，你睇下個post幾多人唔知點比，你咁樣同林鄭閉門造車有咩分別

蘋果app應該有個bug
我之前係iphone手機用其中一個gmail登入過, 咁我網頁版比錢係再用緊第個gmail, 無論我點樣係safari登出, 個app一按gmail登入就即刻食返我以前登入果個, 最後我要del成個app再download先得 (offload reinstall都唔得)
搵人叫蘋果fix下佢

已課

支持! 俾左!

已課 但啲片可唔可以高清呀屌
2019仲360P屌

毓民幫東方打工，不了！

你留少個言都訂閱完啦屌 駁乜鳩姐

不過佢得信用卡付款其實會少左好多人訂

我同囡囡一邊食pancake 一邊傾計 一邊入信用卡資料 兩啖pancake左右時間都搞掂了

信用卡都唔識用？
窮到冇卡定仲讀緊小學？

唔知你講咩

Done

用咗張tap n go畀咗 冇難度

個三蚊唔止俾義仕 你仲捍衛香港僅有既新聞自由 三蚊姐你俾唔起？

全靠生果撐住先有咁多直播
即時資訊提供